[太鼓JJ]召集地方的街機鼓撚

上年7月去日本玩咗幾次即上癮
宜家過到部分十星歌
去到樽頸位 良率超低

有冇巴打相約一齊玩

去開邊度卡名叫咩
利申：垃圾

新之城
金雞
美國寶

とんゆ
垃圾+1

一齊相約出嚟比劍
巴打有冇拆譜嘅習慣

push

冇呀 唔識拆譜
目前都係亂打咁
有時見到d大大係度玩就驚驚

撩佢地教你

不了 要用菊花作為回報
btw巴打有冇入另外一個post嘅太鼓tg谷？

好撚慘呀樓主

有入啊 你係邊個

谷度有人見過我，唔係度自爆啦